有冇好食嘅日式燒肉店介紹下？

如題

和牛燒肉。純

Futago

298，yakiniku

上面3間都好食

燒肉火藏

Lm

牛角

宮崎燒肉

有冇巴打食過尚八？

燒肉牛藏

力丸
強烈推薦

牛角放題

無味覺

銅鑼灣熊本好唔好食

lm